Укажите верную подпись к рисунку:

‚линии напряжённости электрического поля однородно поляризованного дизлектрического стержня
‚линии напряжённости магнитного поля однородно намагниченного ферроматнитного стержня

® линии индукции магнитного поля однородно наматниченного ферромагнитного стержня у^
